想報Calvin Sun 課程，有舊生可介紹嗎？

大家好，我想報讀Calvin Sun的英文班
見到佢做緊 舊生介紹新生優惠
有師兄們 現在 或上年有報讀，可以介紹小弟嗎？
感激

仲未執？

仲執淨3間呀師兄